平日唔好黑衫

啲廢老見你黑衫就斬
抗爭都要食腦

唔好送頭呀！

頭笨唔係咁送嫁

斬返佢轉頭

成屋都係黑衫 咁多年都係

適當自衛啊

唔知邊日唔好彩就輪到你

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

我日日黑衫黑面，好多廢老避之側吉
講野都細聲啲

白卡廢老你未遇到姐